想揾一首kpop歌

女聲黎，快歌kpop, chorus最尾係only you咁樣

sistar loving u

唔係啊。。。應該好hit ga 周圍都聽到

但又唔係miss a個首

helpppppp

twice knock knock

no

羅家英

有冇多啲細節 好難幫你喎ching

會唔會係only one

Girl's day首darling?

垃圾韓撚全面入場

thxxxxxxxxxxvery much!